你地幾多歲先開始做body check?

25歲成日都覺得好攰
做body check又唔知做邊隻好
你地幾歲先開始每年檢查？
有無啲全面既body check推介

做運動啦

食維他命b雜

25歲開始做 有問題及早發現

有做 係近排停左gym
巴打做開咩運動

小學已經做
比靚女醫生檢查賓州
檢查到扯晒旗

日日食？
食完有無咩大分別 買開咩牌子

有無介紹

我都日日都好攰 之前每日8-9點訓
食完lunch仲要訓晏覺 訓咁多都好攰
之後食左dhc維b 每朝兩粒 日日食啊
唔洗番晏覺 晚晚可以11點訓都精神

11點咁早瞓
梗係精神啦

我都係廿頭開始做
自己上esdlife 有好多plan 簡 仲有禮物送

之前係8-9點訓都唔精神喎
依家可以11點先訓已經好叻